{集思廣益}論616617年青人應如何對抗...

以下內容 明嘅就得 絕對歡迎補充及指正糾錯(可以刪改) 唔想花時間研究字眼

假如最惡劣情況再次發生 係最前沿的朋友仔可以參考以下
1)噴水龍
弱點：噴水時唔會郁或移動緩慢，頸部轉動慢(距離佢愈遠就愈慢)
點應對：不停移動，打側身，唔好正面或背面對住佢，舉起隻手用拳頭護住頭頸，之字形(或倒蛇形)後退，千萬唔好埋近身，唔好俾自己走左去多障礙物、唔空曠的位置

留意：另一種紅龍，本身係滅火，數目多但從來未試過幫噴水龍拖，但好多人擔心唔知佢地會唔會有幫拖嘅一日，不過原則上，只要現場無出現火種，紅龍係無藉口，唔能夠郁。(非100%保證)

2)速龍(唔多介紹)
弱點:身重，每一隻至少揹住近廿K嘅...嘢，實際上耐力非常有限，有時見到成班衝衝下停低「吼叫(或者唔叫)」其實係回緊氣，識得跑，輕裝備嘅女仔都放得甩佢地
建議:hit and run AKA 打帶跑，距離如果拉唔開10米會好危險，另外佢地係活動時其實視野非常狹窄，所以前日係「記錄片」咪見到有隻龍帶頭「一衝即仆」，可善用

3)各種飛行物
「煙的、豆製品、膠粒」
最危險難搞 但
盡量打側身
盡量打側身
盡量打側身
都係舉起隻手用拳頭護住頭頸[/b]
唔好正身或背向D龍
減少接觸面面積已經好有效

4)外語窒D龍
參考早兩日有條片見到話有個(好似係)法國人用英文窒到D龍停左
其實大家可以想像
大部分人係用緊一種語言時突然接收到另一種語言係會出現「轉唔切CHANNEL」而窒機
可能幫你爭取到1,2秒(已經可以好寶貴)，甚至會窒到停左手再REBOOT
而D龍嘅英文咁差，可能真係有效果
避免用D常用單字「NO」,「STOP」,「PLEASE」
應用短句例如「what the hell you doing here」「for god sake you are a cop!」,「the whole world is watching you」但又唔好一籠咀
留意，呢招係用來爭取時間，唔係用來感化
D龍一窒或停左你好跑啦唔好停埋一份

有錯可直接copy and paste刪改指正
我唔需要CREDIT
copy and paste廣發出去

幫推